雲迪克愛助攻：臭痢狗成世做曼聯私家雞

#166

75m天價後衛唔係好撚巴閉嘅咩？？？

推

拋西瓜.JPG

豬年最後一鞭？

加埋呢個公仔真係畫龍點睛

似天氣狗 係咪分身嚟

蓋清真利

今年又冇得上水 真係慘

垃圾獌有排比我笑